連登力量: 取消訂閱+舉報 backup佬

一定要幫達仔出返啖氣 好撚嬲

P.S.無論如何，各位不要去Backup佬既FB攻擊佢，或者做出咩起底既行為，呢D壓力佢未必承受到。

I GOT IT

小學雞

明白

ＣＬＩＣＫ入去，之後按旗仔
【檢舉使用者】＞
【冒用他人身分】＞
【繼續】＞
有什麼問題？【假冒他人】
這位使用者如何假冒您、您的子女、您的監護對象，或您所代表的客戶？
【這個頻道冒用我在追蹤或是熟悉的某個 YouTube 頻道】
請輸入遭到他人冒用的頻道網址：

【繼續】＞
檢舉 Tatfullclipbackup2 的影片
全部都TICK
檢舉這部影片
最後【提交】

得啦得啦唉

推

連登質素

對付咩人咪用咩手段

公義呢樣野你都可以埋沒
一係你先係未讀完小學的小學雞
一係強國落來

其他注意事項不得留空，請填入報告的詳細說明

唔得GE?

禁個制以為自己有貢獻
同fb share post當自己有去過佔領一樣

G公司一早知呢件事, 要做野佢做撚左, 洗你地report

無檢過channel
到底旗仔係邊

完喇好嗎
熟悉我既朋友都知道我份人係唔鐘意同人有咩紛爭，唔鐘意同人有罵戰，但是無諗到，息事唔一定可以寧人，退一步不一定海闊天空。坦白講我這些天壓力很大，我不得不交代此事。
我初初開頭直播既時候JustinTV、TWITCH係有永久backup既，當時覺得既然有永久backup點解仲要搬去YouTube。咁好啦，無耐，有一啲兄弟幫我backup，好似tatbackup(注意係tatbackup，唔係Tatfullclipbackup2（backup佬），這兩個名字很易混淆)，MUV1668既精華，佢地係從我未有人認識就已經幫我整緊，亦有主動徵求我同意，真係好感激佢地。
所以件事既原由就係咁。最後講句，每個人都會犯錯，但是，只有愚人才會執過不改。至於有些人說對我很失望，好抱歉，對你講既“失望”我無法再做甚麼了。
P.S.無論如何，各位不要去Backup佬既FB攻擊佢，或者做出咩起底既行為，呢D壓力佢未必承受到。

高登=牙達
lihkg=backup9
本是同根身牙 ching

牙你老母

Unsub有鬼用咩，人地穩袋百幾萬，要真身出現先，搵左真身出現之後局佢捐/還錢俾達哥仲有用囉

牙醫你又唔屌
咁牙達真係有個牙字嘛
你發乜神經

不推不是人